又有黃店俾人爆：今次係灣仔文華

咪又係班黑警
唔抵得人地有風味小炒
淨係可以去飲味精湯

打爆文華只會令文華更多人懲罰
對面間垃圾好更快執

恐嚇黃圈實體行動終出現啦

左膠快啲人肉顧盾

需要有反制措施

揾輸民意四眼仔出來保護黃店啦

輸民意左膠出黎幫手擋未

see you tmr

推

暫時只諗到
1. 所有區議員協助區內食店裝cam
2. 請將所有爆格暴卜cctv公開，做資料庫以作法律追究
3. 長期戰鬥既話，可能應該照報咗警先

聽日懲罰

其實黑警幫手宣傳而且

長期咁暴唔係辦法

藍店都幾大鑊黎緊

求地址，唔熟灣仔

對撚住華星冰室，應該係

克街

對面間雄記要小心

垃圾華星快撚啲執啦

港共加警黑嚇店舖唔俾玩黃色經濟圈

掃黃店加做下樣搞一兩間藍。柒婆又可以叫回歸理性

各位真係要諗吓

［集思廣益］黃店被爆竊似乎日益嚴重，點搞？P.S.有人想出名

難得見到有狗“查案”

係

支共得返呢招對付黃色經濟圈
防到就無敵

佢唔會care藍店,佢只係想你黃店死,
你黃藍(小店)一齊死曬佢無所謂

其實一早預咗,所以當初有人唔建議整黃店list就係咁解,
不過見大家咁勇想明刀明槍打,我就廢事出咁多聲

黃店唔會死，反觀藍店死一批會屌9黑9，就係要咁。順手加埋地主同收成期一齊攪9藍屍，哩樣就係象棋入面所謂臣壓君

一方踩你黃圈 抹黑 之後搵人裝修恐嚇

另一方面背後資助幾間出名藍店叫佢地印優惠劵等藍屍去排長龍

民意四眼仔民

仲有水門雞飯同執笠倉

唔整list又好難大搞
拉匀我覺得係值既

邊間比人爆，就去邊間

你爆店面，我就排外賣

呢間深黃呀
貼哂文宣，張單印哂口號㗎
對面雄記要小心呀

左膠只會幫對面擋

驚閪咩，我地係多數派，又有消費力。
聽日就吹雞去懲罰文記同水門，嗌個餐擺低一千幾百做貼士。

咪睇你搵到幾多老黑黎爆黃店囉，我唔信你可以日日爆，依家擺撚到明想扮無事，扮平靜落黎果個係你港共政權，就慢慢同你玩。

銷毀證據

聽日集會前去灣仔克街文華

要所有店裝cam
整database 公開匪徒樣貌追輯，起訴
先有阻嚇作用

同意

Push

如果真係藍絲/警狗做，班冚家剷真係諗多左，
根本就算附近無黃店，都寧願行遠少少食/返屋企食，甚至唔食

屌 你講一講真心驚雄記出事

連總部治安都差
真係唔怕比人笑？

咁樣係唔會令我哋驚
等我下星期去大大力懲罰

其實爆嚟都on9

所以接受 藍轉黃既人 都係一個方法

仲要佢地宣傳出哂面 深黃

換幾多俾人爆幾多 補板又唔得（驗消防野）

如果冇港人做民防 不如請南亞係門口打躉啦

仆街3m 有賣 玻璃防爆膜 唔想再俾3m 賺

岩

721831

唔好再提仲有咩黃店，可以嘛？
記住靜靜🐔

港共開始建立藍黃陣營對決
繼續爆多幾間黃店 好快果d藍店就大撚鑊
再加火水 直到每個人開始覺得政府呢個制度已經唔需要再跟隨 就係港共滅亡之日

呢班人係咪收錢做嘢？
岑子傑...大紀元被燒印刷廠....還有無數....
係想激起勇武⋯⋯或另有目的？

準備好夾錢幫佢買返玻璃未？
準備好罰佢

出名既黃店睇下會唔會搵到人係鋪入面守？ 有人爆入尼就神獸佢迫宮主謀

喺正文華對面就有間華星

對面有華星

再大力d懲罰

呢間黃得黎仲要好食的
多D幫襯啦

屌 香港人真係好慘 連想用自己消費力表態都唔得

互裝修囉

最緊要收工拎現金走

咪L再台灣住，黃圈被人搞

F餐文華雞扒飯好好食

大大力懲罰！
想講食過一次，食物質素中上，服務態度上上！？
唔該前、唔該後、又唔好意思，茶記咁樣嚇親我。

你一打，我地就走去食爆佢，你咪打囉

係呢間野炒過散一日 個老闆娘串過馬撚

D

其實全香港都知係狗搵黑做
不如班狗自己做番算撚數

裝CAM 反追蹤 私了 剝光豬+切柒

講緊捉象棋

D藍店比人爆係先撩者賤
衣加佢地係咪想逢係藍店都爆

警察呢？ 唔出嚟譴責暴力嘅？

均真d 啦，係藍店俾人爆先，人地有樣學樣，咪咁撚無賴做過d 咩扮唔記得，當初爆得藍店就預左黃店有機會俾人爆架啦，出得嚟行唔使還？

根本係黑警同黑社會合作
777呢個政府做乜撚都冇用
每次文宣或手足做野咁極速有狗
黃店被搞或藍屍做野就永遠捉唔撚到
你話冇鬼真係搵你d死鬼祖先信啦垃圾政府
建議我地都跟番人地果套
低調同hit and run （即係痴文宣時快快手痴完就走）

灣仔文華陣間幾點開？早午晚三餐大懲罰，罰到佢米缸冇米！！

push

但香港麻煩在有大陸因數,可以整死曬你黃藍,然後大陸人會入場

無記錯,譚小環比人搞先

均真d啦
所有野都係721開始
呀sir唔好扮唔記得喎

所以紅色優先

午飯時間好爆，晚飯要多D幫襯。

乾炒牛河、中式牛柳好味。

晚餐唔算多人，啲嘢新鮮份量多到嘔
要大大力懲罰

幫佢講定先， 今日佢手寫單， 落單慢，出貨都慢
大家要預時間

呢間文華係咪同黃埔係同一間? (新開, 舊九紅磡冰室)

又阿sir ...所有野唔係721 開始，係反送中呀

係裝飾到裝修吉野家先

你老母比你老豆屌先呀